如果老廉唔under 特首，可否收獨立調查委員會之效

呢個機構起源就係攞黎搞鳩狗隊，依家廢左就係因為under 特首

under邊春個都死喇
全撚部紅底

咁under邊個

under警隊唔通

咁獨立調查委員會想邊個head咪under邊個